Icable依家上網好撚慢

有冇人都係咁？
上facebook極慢
但係上speedtest測速又正常
仲有兩年先完約……媽呀

打機又開唔撚到uplay

第一日用icable?
日日晚晚都慢

cut撚左佢啦

平時冇咁慢

我唔係冇試過……我試過日cut夜cut

仲以為icable執柒咗

有線新聞不知幾高汁

Icable 我屌你老母

屌外國server 全部上撚到

今日唔知做乜上唔到yahoo
連唔到黑沙 上唔到RC

same
好過你少少嘅係仲有幾個月先完約
屌你老母icable
畀貴少少錢都算數
當養你班乞衣
而家想上陣fb
load個post都要成分鐘
我唔想重演icable斬人事件